大陸護舒寶有蟲卵

原來13，15年已經出過事

塊M巾咁撚污糟

屌
蝗蟲梗係生蟲卵啦 係度賴人

黎香港搶m巾了

申請5蚊人仔賠償

真，做咩唔認得自己的仔女

網購唔好話大陸

香港 我都唔夠膽買食物同日用品

d蟲鑽入塊閪度

親親屌你老母

好不安
睇完呢個post之後我用M巾要檢查清楚先
利申唔係用大陸牌子

仲要係旗艦店出事，咁應該係中國生產線已經有問題

支國強大了

蝗國出品蝗蟲用品俾蝗蟲用當然有蟲。
不過香港人真係唔好開心, 只怕有更多蝗蟲落黎買野